Gudetama八達通

忽然想買番舊黎玩下，唔知邊到有得賣

因為真係用，所以唔想要二手貨

我有幾隻用緊 好qq

梗加想要